有冇人開始懷念689

佢仆街極但響大事大非問題上都反應果斷
當年雙非霸晒床位成個官立醫療系統頗臨崩潰
佢上台後都即時0雙非加限奶令
俾著柒婆可能會話：禁止國內大肚婆落香港不切實際，自由市場不應規限奶粉買埋呢類廢話混淆視聽
近排佢fb都潛埋水應該連佢都頂順呢條on9為中共添煩添亂

乜水？

大家可以留返淡氣
屌都費事
拉

又一隻五毛
咁難先呃到個p 牌又冇左

因為佢識得笠水

邊個？

拉
Blocked

我只想跟他說聲 加油

又一隻五毛狗要block

師兄，689同老董都係禍港根源喎

邊撚個689？

邊個係老董？

得返煲呔一個似樣少少

唔好有咁嘅諗法
我覺得依家柒婆係做到有幾衰就幾衰
之後就求期揾個less evil上位想引香港人收貨

煲肽又係乜水？？？

董建華

好似聽過，政府d人黎？

由我開始咪撚回佢呢個post

田為煲呔，先有雙非搶奶粉問題，但同時本土主義又掘起咗

樓主 我懷念你爺爺多啲

懷念煲呔

老董最多叫好心做壞事,貪曾叫不做不錯

第一任特首你好細個

邊個係煲肽

淺黃間流傳其中一個論點 , 689 起碼無存心殺示威者嘅心

似乎係想 777 落台後補位嘅初期部署

冇咖哩味嘅屎
屎味嘅咖哩

老董奶共始祖，同埋扶植689

on9?

現在全世界都開始封鎖香港

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

過幾年林鄭會唔會上到神枱

懷念同樓主老母玩69就有

懷念689不如直接少少懷念97前

畜龍小隊, CSTCB同水炮車都係689任內搞出黎

冇
叫佢死撚開

兩舊屎
懷念都係懷念肥彭啦

屌你老母

on9, 拉+block

馬英九可能

聽過，係咪台灣個演員？

ON9

你真膠定假膠

o個時全世界貪人人工平,都有份奶架

兩舊都係屎

拉

冇

樓主痴撚左線呀 搵人送佢入青山啦

懷念爺爺.jpg

貪曾都可以 梁狗真係不了

收皮啦，不如金正恩做

屌你689都有人吹奏

咪on9 拉

我10 年出世 未聽過邊個叫董建華好出奇？

過多十年會唔會有人懷念777

689真人好黃

屌，係菲律賓總統前成隻俺春咁

咁都好吹奏？

x2

正 又block 多隻

條底褲

煲呔時香港人嘅情緒係好啲嘅，同埋佢都算企喺香港嗰邊，嗰陣時香港人對中央仲有少少信任，所以政改做得到，佢算係腳頭好囉

老懵懂欽點親嘅都係仆街

pull

世紀難題: 689 定 777

我揀蔡英文或trump

永遠懷念689

樓主on9仔

懷念你老母，尋晚屌完唔夠喉

Who?

過多2-3年樓主再出黎開post
有冇人開始懷念林鄭

拉
港共傀儡

我掛住毛主席多d

不如懷念下英國佬啦

屌你老母
無腦
講完

拉
on9仔

死撚開啦屌你老母

屌你老母
懷念你老母個西

聽講英國佬好好

On99

講真，佢兩個拍埋一齊好似一對狼狽為奸嘅父子

X3

我自己咁睇，雙非係因為2003年老懵懂開放自由行而引伸出黎。

煲呔錯就錯在諗辦法去制止呢個問題

其實冇一個係做得好
只係一個比一個差

懷你老母

#32萬三千幾

只會懷念肥彭

==================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
香港政府$0資助

樓主你死全家都無人可憐

老董根本就吳三桂黎，引支蝗入關，之後好多問題嘅根源都係自由行

屌你老母啦樓主

樓主
你自己搵地方收埋自己啦
真係屌你都費事呀....

blocked+拉

老董係行中共政策行得好透徹 不過當時中共要討好香港人 政策上自然看似係想做好事
老曾係大陸眼中最標準嘅“港英餘孽”最信資本主義自由經濟 佢手下金融界地產界賺到咩咁 討好左資本市場 都分到少少比市民咁 當然中共用佢背後都係顯示其政策由討好香港人改為討好香港資本市場嘅表現

係呀係呀，之前喺客家電視台有佢啲戲

大陸每次收緊之後都成日有大陸人自我催眠敏感時期忍過去就好了

起防火牆以為係暫時,而家拆咗未?
禁韓令以為係暫時,而家解咗未?
想買把菜刀要搵擔保人以為係暫時政策
網絡實名制以為係暫時
天眼監控以為係暫時
而家集中營、社會信用都出埋喇

你幾時見過得手之後會嘔翻出嚟?

支那人真係慘
走狗都要吹奏